點解Catgirl會容忍自己咁樣生存？

Catgirl肥、柒、有嚴重濕疹都算，點解可以容忍自己唔改變？只要佢肯減肥、戒口、洗乾淨個死人頭，望上去一定正常好多。到底佢點接受到咁樣生存落去？

呢個世界，你樣靚已經贏咗一半。就算唔靚，肯係身材上下落功都一定救到一半。可惜好多人都唔肯接受現實，堅持宣揚內在美最重要。冇外在美，撚有人欣賞你內在美咩

你去睇佢YouTube都夠晒膽量啦。我就真係唔夠膽禁入去

我地肥都可以活得精彩
唔洗你班人評頭品足

如果佢做晒你講既野，佢只會係一個平凡到無得再平凡既人！行過都唔會有人望 無人記得佢既過路人。
依家咁 ，都幾好呀！起碼佢仲有攝影師

脂肪塞住個腦嘛

見到佢濕疹但仲食芒果同牛肉 睇到都覺得辛苦 因為咁所以極少睇佢啲片

佢做正常肥婆撚有人理佢
佢ge存在就係增加其他人自信，依家咪做到野

喂屌你又自貼黎睇下先

肥唔代表到你內在價值，但係可以反映到你自身嘅意志毅力
講真，除咗先天性身體有病，好多肥人明明忍下口做多啲運動，都可以瘦返正常bmi

你自己懶就懶啦，唔好以為扮到好有自信咁出黎，其他人就會欣賞你份人，話你樂觀，嗰啲叫自欺欺人啊

濕疹大肥婆

講呢啲，面對現實啦。肥婆低頭係唔會掉下皇冠嫁，只會有三層雙下巴 醒啦唔好再自欺欺人

啱呀，都唔係話要追求靚。至少令個人齊整乾淨先啦 一pat爛肉咁生存落去有意思咩？

濕疹好多因素 唔係個個人食牛同芒果都會發
爛肉無人想
但係個人衛生真係可以做好少少
個頭真係油到

佢本身屋企有錢（睇佢成日去旅行同屋企）
又有個錫自己既男朋友
同埋五官減完肥都係唔靚 咁辛苦減黎做咩
我係佢做人活得開開心心咪得 洗撚理你

信錯咗欣宜首女神囉

你細個肥我唔怪你

但係都大個啦

仲唔肯減

講咁多樓主自貼先啦

影衰晒我地女仔

有人欣賞佢內在美 嗰個就係佢男朋友

果個係偉人

人地有個有米男友，唔駛靚都已經贏左啦

係真愛啊

係助長歪風啊！